派咁大隊人去掘條屍咩？

支那01講嘅